/\*\*

-  Задание 1.
-
-  С помощью цикла вывести в консоль первые все нечётные числа,
-  которые находятся в диапазоне от 0 до 300.
-
-  Заметка:
-  Чётное число — это число, которое делится на два.
-  Нечётное число — это число, которое не делится на два.
-
-  Продвинутая сложность:
-  Не выводить в консоль числа, которые делятся на 5. \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  Пользователь должен ввести два числа.
-  Если введённое значение не является числом,
-  программа продолжает опрашивать пользователя до тех пор,
-  пока он не введёт число.
-
-  Когда пользователь введёт два числа, вывести в консоль сообщение:
-  «Поздравляем. Введённые вами числа: «ПЕРВОЕ*ЧИСЛО» и «ВТОРОЕ*ЧИСЛО».». \*/

/\*\*

-  Задание 3.
-
-  Написать программу, которая будет опрашивать и приветствовать пользователя.
-
-  Программа должна узнать у пользователя его:
-  -  Имя;
-  -  Фамилию;
-  -  Год рождения.
-
-  Если пользователь вводит некорректные данные,
-  программа должна повторно опрашивать его до тех пор,
-  пока данные не будут введены корректно.
-
-  Данные считается введёнными некорректно, если:
-  -  Пользователь не вводит в поле никаких данных;
-  -  Год рождения, введённый пользователем меньше, чем 1910 или больше, чем
      текущий год.
-
-  Когда пользователь введёт все необходимые данные корректно,
-  вывести в консоль сообщение:
-  «Добро пожаловать, родившийся в ГОД_РОЖДЕНИЯ, ИМЯ ФАМИЛИЯ.». \*/

/\*\*

-  Задание 4.
-
-  Написать программу-помощник преподавателя.
-
-  Будем использовать американскую систему оценивания знаний.
-  Эта система работает на баллах и оценках в виде букв.
-  Расшифровывается следующим образом:
-
-  Баллы | Оценка |
-  95-100 | A |
-  90-94 | A- |
-  85-89 | B+ |
-  80-84 | B |
-  75-79 | B- |
-  70-74 | C+ |
-  65-69 | C |
-  60-64 | C- |
-  55-59 | D+ |
-  50-54 | D |
-  25-49 | E |
-  0-24 | F |
-  ***
-
-  Программа должна спрашивать имя и фамилию студента, а также количество
   баллов, которое на набрал.
-
-  Программа должна повторно запрашивать данные, если были некорректно введены:
-  -  Имя студента (строка, состоящая минимум из двух слов);
-  -  Количество баллов, которое набрал студент (число от 0 до 100).
-
-  Если все данные данные введены верно, программа конвертирует
-  числовое количество баллов в буквенную оценку и выводит сообщение в консоль:
-  «К студенту ИМЯ_СТУДЕНТА прикреплена оценка «ОЦЕНКА».».
-
-  После выведения этого сообщения программа должна спросить,
-  есть-ли необходимость сконвертировать оценку для ещё одного студента,
-  и должна начинать свою работу сначала до тех пор, пока пользователь не
   ответит «Нет.».
-
-  Когда пользователь откажется продолжать работу программы, программа выводит
   сообщение:
-  «✅ Работа завершена.». \*/

/\*\*

-  Задание 5.
-
-  Написать программу-калькулятор.
-
-  Программа запрашивает у пользователя три значения:
-  -  Первое число;
-  -  Второе число;
-  -  Математическая операция, которую необходимо совершить над введёнными
      числами.
-
-  Программа должна повторно запрашивать данные, если:
-  -  Любое необходимых чисел не соответствуют критерию корректного числа;
-  -  Математическая операция не является одной из: +, -, /, \*, \*\*.
-
-  Если все данные введены верно, программа вычисляет указанную операцию, и
   выводит в консоль результат:
-  «Над числами ЧИСЛО_1 и ЧИСЛО_2 была произведена операция ОПЕРАЦИЯ. Результат:
   РЕЗУЛЬТАТ.`.
-
-  После первого успешного выполнения программа должна спросить, есть-ли
   необходимость выполниться ещё раз,
-  и должна начинать свою работу сначала до тех пор, пока пользователь не
   ответит «Нет.».
-
-  Когда пользователь откажется продолжать работу программы, программа выводит
   сообщение:
-  «✅ Работа завершена.». \*/
